警黑合作恐怖襲擊

前者針對政權，後者針對平民，政府新聞處居然將兩者混為一談，這是徹頭徹尾的偷換概念。

元朗發生的事，屬於 (1) 無差別襲擊，完全針對平民；(2) 遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺；(3) 維持時間長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊；(4) 目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。上環，(1)-(4) 都沒有出現。

假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，領袖會定性，嚴查，做一切可做的穩定人心。

政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。

沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

強烈要求美國出兵